記招後感

唔知有無人覺得特首既記者招待會好似想杯葛利君雅，只要係利君雅問問題，D狗官就索性 「盤劈」，完全唔答任何問題，轉身返入狗竇，希望只係我諗多左，不過如果下次記招都係咁既話，咁都幾肯定我諗法無錯，而且以D個仆街政府既一貫技倆，可能仲想令同行杯葛佢都唔出奇。

最近D記招好似已經唔見左利君雅，係咪俾人叮走左呢？